Страница-опросник
Используя библиотеки bootstrap и jquery сделать страницу-опросник:
пользователю последовательно отображаются (данные из массива вопросов): вопрос + варианты ответа + кнопка "далее". Кнопка «далее» не активна, если пользователем не выбран вариант ответа.
после проведения опроса (пользователь ответил на все вопросы) вывести:
1. "Отлично", если все ответы пользователя были правильными
2. Список вопросов с неверными ответами, где красным выделить ответ пользователя, зелёным - верный ответ.
В коде страницы иметь возможность определить массив объектов, содержащий текст вопроса (question), тексты вариантов ответа (answers) и индекс правильного варианта ответ (correctAnswer).
Агрегатор сетей
На входе имеем файл ips.txt, содержащий строки с ip-адресами (т.е. ip-сети с маской /32).
Нужно сделать агрегацию этих адресов (укрупнение ip-адресов в ip-сети), на выходе получить сети с масками от /24 до /32. Вывод сетей осуществить на консоль.

Выполнить задачу нужно двумя способами:
1. используя только php
2. используя php как интрерфейс загрузки-выгрузки-получения данных в субд mysql (ну или иную реляционную sql бд).  т.е. логику агрегации максимально переложить на sql

Настройки пользователей
В базе данных (скорее всего субд MySQL) на сервере хранятся следующие данные:
профиль пользователя
настройки пользователя
Задание
создать набор классов, реализующий паттерн «Репозиторий»: 
UserRepository – доступ к данным пользователей
UsersetRepository – доступ к настройкам пользователей
Данные, возвращаемые репозиториями представить в виде DTO-моделей
User – модель содержит данные пользователя
Userset -  модель содержит настройки пользователя
Для проверки работы написать unit-тесты для функций репозиториев или приложение, осуществляющее последовательный вызов всех функций и отображение содержимого моделей